老娘的草根飯堂 -大蝦菠菜蘑菇意粉

這個意粉真係堅簡單
一碟就有齊肉、菜同澱粉
我常常放工回家無時間就做這個
不用醃不用燜，所有野係雪櫃拎出黎就煮得！
快手的話半個鐘就可以吃了

雖然我會慢慢再減少拍片！
希望大家都仲會支持我啦！我會盡量做！

記得follow我MEWE page呀！

圖文食譜：

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

1掛住老娘

大波意粉

講聲你知 㩒blog既link會出error 404
要再㩒banner先入到去

咁奇怪……但我又無事喎！

咁都諗到

好耐冇見啦

老娘最近搞咩
少左up vídeo

係呀！你結左婚未？

會越來越少架喇！！！無時間拍

唔好 唔捨得

結咗

我盡量啦！可能唔拍食譜拍下其他……
拍食譜要後製我覺得辛苦，又要配音

人妻

有我，我係越煮越癲嗰啲級數

點呀人妻

正好似好耐冇見你出po，鮮蝦黎？幾錢

cheap cheap超市盒裝蝦！平野

做乜倒撚哂D意粉水

你炒鳩完D料頭 直接意粉LUN住少少水落鑊
煮一陣順手刮埋D鑊撈(=蝦味道)
再落多一殼意粉水
煮30秒到就會收乾少少
再拋兩拋鑊就會好似落左CREAM咁有個CREAMY既汁

我自己就睇情況 收哂冇汁會落到兩殼

常常放工就回家，唉！

嫁比我

咁我想做乾炒嘛！

你見我成程一滴水都唔會落

放工唔返屋企做咩？

我嫁左喇

茶記先有乾炒意粉
冇水點deglaze個pan

擒也美

盡量啦

翻頭再嫁，睇落好好食個意粉BTW.

唔夠老娘嚟

見得人就得了

愛你

更愛老娘

要同等待遇

方便之作! 不過麻麻菠菜

唔好睇唔起茶記
好食既茶記不知幾正！

同埋日式洋食都有乾炒意粉！
唔係一定要西式正宗先好食！我都唔係標榜正宗既人
要咁講究真係蛇都死！

睇咗老娘大波之後衝入來
無咩事我都係出返去

盡量啦……希望你地一直記得我

我都未離

菠菜高鐵！要食多d

偏食唔要得！

永遠記得

飲食台

why

人人生而平等

ok接受

大媽意粉

要處理啲蝦對好多人黎講已經好煩